知唔知點解班狗要今日捉晒啲「核心」人物？

因為今日8月30日
明天是8月31日

如果明天發生818 及較早前嘅暴力衝突
唔知佢地會點諗呢？

佢地捉唔到岑子杰係因為冇把柄
如果唔係嘅話會捉埋佢
務求令831 有幾少人得幾少人

但係
唔好咁白痴啦，話緊你呀，捉晒呢班人就有用嘅話，呢場運動一早散撚咗啦！

我地即管睇下聽日會有幾多人

自推10 次
大家明天吹大雞
唔該晒

自推10 次
明天人唔可以少

自推10 次
人唔可以少

自推10 次
推出去俾人睇
我地聽日要好撚多人行街

文宣組就繼續叫人831 行街

831 901 902

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 831 831

831 831

831會好多人去時代廣場睇龍珠展覽，
大堂果個位有條大神龍！

831

民陣話改期？

唔知點解啲人會聚集

唔係喺cwb搞喎人地

林奠又助攻，咁拉人會connect更多和勇

佢唔可以話唔改
照叫人出
岑子杰就會變下個gphone 同周庭

我有信心會一定扣留夠47 小時 59 分
好似中國冇64 一樣
佢地都唔想831 出現

林鄭831 要交貨畀中央
如果人少咗就係佢成功
唔該大家
照出831

佢地個套logic仲以為有大台, 真係弱智

個人覺得係倒轉，想谷人

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

我覺得佢地係想試下冇呢啲人
個運動有幾多人
兼831 要交貨俾中央

我睇龍珠唔得？

梗係得

最最核心果個林鄭都未拉
佢唔駛講嘢個號召力都無人能及

去西環爆氣都仲得
Cosplay 邊有地點限制？

推上去
搵多啲人出去

咪係囉 聽日見呀手足 一齊去爆氣！

推 831

（借轉）

黑警點解要死全家? 點解禍必及妻兒?

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

拉唔到岑子杰係因為尋日有人幫佢擋咋
如果冇人幫佢擋 你估黑警仲唔衝出嚟拉佢charge公眾地方打鬥乜柒柒柒

冇錯呀 開個記招就煽動到幾十萬人上街

聽日見

大家831 見

831 無忘5大訴求

真係警黑合作，某啲「核心」比黑社會打，某啲比黑社會拉

傻豬警察
講真依家無人係聽呢班核心人士講
有無佢地都做衝衝子架啦

佢立場越亂越好，你係佢現在要自保要點做，班仆街……

D狗都白撚痴
場運動開始個時
一係坐緊監一個係日本
咁都係大台就勁囉

呢鋪真係核心嘅外圍

831

仆街黑警拉得幾多個！

10 1 就到
我信田北辰個講法
831 是個關鍵位

似交數,可能上面班狗官俾維尼捽緊.

製造一啲核心人物出黎拉，點解就要大家破解

聽日唔出黎，以後都出唔到黎

聽日831
吹大雞呀

打狗 救人
衝

你地咁樣係唔會令我地驚嫁

拉佢地係搜屋抽返擺課份資料出黎

交戲俾老闆啫，勿認真

831 香港人
不論勇/和
全部吹大雞出黎

收到！

咪同之前一樣

831 ！

好攰

同大遊行前搜查大量"炸彈"道理一樣

咁拉人咪更加無泛民出黎
更無大台
佢地都傻既
強行封鎖48小時

推

唔一樣嘅係
831 有遊行
830 捉啲「核心」人物
想試下人數升/降幾多

係一個indicator評估呢班人對運動嘅影響，但係就算搵到當中嘅原理，都冇時間去諗solution

佢地一直知有幾多人去遊行
問問港鐵大約就估到

數據分析

尋晚睇直播深水埗見到popo捉人又升lv, 離遠落警車入內街包抄守株待兔，今朝一起身又見到gphone, 周庭俾人拉。

好奇一問法律人，如果好似當年佔中的理想，超多人靜坐，都會係非法集會，如果有幾十萬至一百萬人靜坐，不衝擊係咪會非法集結拉晒？一晚popo有冇警力同地方安置幾十萬人？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？學術討論非膠poat

所以全部人出唔洗驚
如果唔係好似中國新疆入集中營處理

審到林鄭死都未審完

巴打，弱能既畜生係唔會明既，你同佢地講係無用。

我咁樣推大家出黎係好危險
但我唔驚

明明佢拉無名無姓抗爭者嘅阻嚇性仲大，係都要拉啲頭面人物就更加證實呢班狗真係唔識

生名無姓被捕係數字，頭面人物被捕係故事，根本佢繼續拉無名無姓啲人先會仲驚幾時搵到上門，宜家唔撚驚啦，拉晒啲上電視嗰啲都唔會傷害到示威者戰力

第一幅以為係食字「遮。打至中聯辦」

我想畀定心理準備佢地
費事佢地諗唔到點做
又比中央屌

佢拉完都要放
主要都係影響聽日既士氣姐
過左聽日佢地都係煩

push

831 很關鍵
你當係中期試/mid term
中央評估緊

上街
佢老母

照出
9.1揸春袋

加油

我去行街唔撚得啊

哦 我831想去shopping

推，去行街姐

721都未計完

其實就算今次平息到民憤
都會有下一次上街

831831831

保護自己

依家只係攪到d有名既人
但係有2百萬人無名

推！

推呀

其實林鄭係set 緊個局出黎
拉出名人物>>自己製造假火頭>>>如果聽日有暴力場面（一定會出現）>>順勢立緊急法

我諗佢係咁玩

一定出

［行動討論］星期五係香港重光日

今晚冇人提

請大家一定要出
831

之前都拉聲明陳呀
有咩影響之前都知 但佢就係認為係幕後組織

岑子杰都拉埋 班和理非企得仲硬

Push

緊急法一早有晒理由去立
無關所謂嘅仲有無

撚有人白痴

今次係所講「後生」嘅領袖
但根本冇人so佢地

佢想知冇咗呢啲人
年青人會少幾多（因為年青人佔大多數）

但呢個方向
係笑話

推831

831 遮打見

大家聽日港島行街見

行街！行街！

核心人物on99

佢地係其中一份子
就係咁簡單

推上去
大家聽日見

遮打見！機場見

831 遮打

我受肥彭號召我先出門架
捉肥彭吖

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

捉人根本唔洗有把柄
唔同周庭又好有把柄咩

成功左 聽日少幾個人

一定要出

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

咁只會令更多人出來

夕爺講過
我地冇輸嘅成本同條件架啦
今次一輸
大家手足們走嘅走
走唔到就留喺度入集中營再教育

831 901 902 903

831 831！

出黎啦屌你老母

似係交貨比中國政府
佢地都唔信

多謝班狗幫我地預防聽日有人起大台

推！831！

Most Likely

我要行街

核乜撚嘢心
呢三個人係呢場運動根本無唔係擔當主要角色
只係其中三個抗爭者
當權者到底有幾弱智

但各大報紙都話場運動係leaderless
我覺得林奠唔似唔知無大台啵

831831

聽日全部人出晒嚟，就係對被捕者最大嘅保護
要令佢哋知道每個人都係一個群眾
你係冇可能拉得晒所有人

毅進智商係得咁上下

咁周庭有咩把柄

呢場運動冇領導者，
而保護補捕嘅知名者，最直接就係話俾當權者聽
我哋人人都一樣，你拉邊個，都唔會阻到我哋出嚟，只會令運動升溫

831見

只會有更多人出黎

一早講過邊個起大台 邊個死
唔做大台都死
但諗住捉幾個似大台會完 太天真

因為黃陳兩個都係打國際戰線 想逐步封鎖對外消息

一定要出啊 咁多位

屌隔離post好多勇武硬是要出擊。

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 中環行街
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

香港政府點解會變到中共咁，恐嚇打人樣樣做齊。。。。。。。

冇大台 拉一個仲有千千萬萬個

5年前928,就係因為GPHONE去到中午比人拉左先成堆人嬲到衝出馬路

pish pish pish

全部同我831 出去呀！

一直冇大台 e加冇 聽日冇 之後都唔會有
拉左佢地又點 都差唔多拉左成千人
你阻到咩

三十人以上集會不需警方批通知書
只需七日前知會警犬

捉呢d咁出名嘅，幫美國助攻夠膽打到佢地骨折我肯定佢地死撚硬

831 出黎呀

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

冇錯 香港人831必須要出黎行街

因為佢地唔知道核心人物係我地每一個人，拉哂我哋囉笨實

原本諗住91先出 拉撚左咁多件 琴日又有遇襲 嬲到我聽日都一定要出

唔撚好忍

推
831

今日又助功激起更多民憤 聽日應該輕鬆過一百萬

事實係真係會少咗一批和理非

推到唔上連登嘅和理非都知

推到唔上連登嘅人知呀
聽日831 要出呀

Paso

推呀
叫人831 出呀

行下去

冇大台既好處就係
係咪捉囉 多人到你捉唔晒

一起大台即拉

721

推
831 出黎呀

有時真係睇唔透呢班人係真傻定假痴，次次遊行前果日都會做on9嘢幫手宣傳谷人數
Btw聽日過海行街街

買海味保身過暖冬

[必睇][香城攻略]星期日除左入機場涼冷氣即興去旅行，仲可以遊山玩水！！！！

捉完真係會少人d架
大概會少3個到

冇人

全世界出哩行街！為首領報仇！！

同你輸賭
只要同818 差唔多規模
我裸跑維園一圈

冇人出啦 驚驚

唔覺佢地有咩用

捉左佢地只會令更多人走出黎

Pish

無大台嫁傻仔

831 大家加油

遊擊戰術please

聽日有宗教活動

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

正

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

聽日冇人出即係佢地係大台

831 民陣唔再關事

831 自發出黎呀咁多位

到依一刻仲以為有大台

大家831 記得要出

聽日出西環行街！

最核心既連仔都未捉

推！推！推！

推
831見